強如華為都可以係一年之內係地球上消聲匿跡既話, 咁共產黨可以涯到幾多年

民主國家一團結起上黎就可以係一年之內令華為係地球上消聲匿跡

如果以同一個方式癱瘓全中國,, 唔知共產黨可以涯到幾多年

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

騰訊
阿里巴巴

無著數既野冇人做。

大陸唔會俾華為死